[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

自行判斷真假...
但始終生要見人 死要見屍
原帖:

P牌仔自推十次 1/10

2/10 push

3/10 push

4/10 push

5/10 push

6/10 push

7/10 push

8/10 push

9/10 push

10/10 push

咪撚再傳fake news

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

屌 有無港鐵巴打做野呀！

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

唔理真假
推到有片

跪求明愛巴絲FC，家陣懷疑死咗人，真相好重要。

推到黨鐵出片!!!!!1!

push.

事隔幾日，如果唔係fake news 。有人死，死者佢無屋企人？ 亦無傳媒爆到料？ 故仔作得都作到完整少少，幾日都唔搵家人出嚟講嘢…

傳埋晒呢啲，開學或者要少一班人做前線，再嚇嚇埋埋後生嘅，唔通要銀髮上前線你哋先安落…

至少要逼到黨鐵出cctv片 佢拖得越耐我哋就唔知道真相

愈睇呢篇野愈覺得合理

佢講野有文有路

唔太似吹水

識叫人關私隱
又知小小cctv留幾耐
仲有會講到愈遲公布愈有利

呢啲對話我可以整十個岀嚟

但封站封咁耐 仲有人放白花 仲有段片 成堆防暴圍住 又聽到 醒呀 咁真係好多疑點

咁至少都搵到死者家人先逼到架。都幾日啦 一個人消失兩日無朋友搵、無家人搵，公司無人知佢無返工？

而且唔好話係嗰位打到不醒人士無晒知覺嘅男人？CCTVB之後咪影住佢被班狗押住自己走囉

白花 都可以係悼念呢場事故 唔單指死者
嗌醒可能只係暈咗或者神智不清
成件事係好有疑點 唔見咗三個人
但除非呢三個人係孤兒 冇朋友 冇返工返學 唔係一定有人知隱瞞唔到

求FC

我信

點解你咁努力幫黑警辯護

唔理真假
推到有片
唔怕炒車
最好炒車

見到中秋節即刻覺得係fake, 不過照推

推左先

醒少少啦個個就咁文字， 我自己即刻整畀你都得

咁撚樣都係真既話 我老母都係英女皇

愈黎愈知政府想玩乜
每次拎d whatapp對話就話係內情
講極都無第三方prove
點解你地會因為呢d對話就會動搖
中共係新聞上最叻係咩大家都知啦？

禁制令啊

push 求炒車

推

你地真係好驚單野爆出黎喎

我都希望係炒車
但都要公開個真相出黎

屌你呢啲cap 圖個個都整到

其實佢係咪即係叫你要大家企硬大家都唔走陰9你哋咋

呢d叫證據
藍絲級別就信

。

不如諗定如係真（ 呢家都八九成）
我地會可以做啲咩反抗 反應？

大叫黑警可恥
之後繼續俾人打到爆頭

大家繼流浮山刀手，強姦案，警察荃灣掟汽油彈，仲要炒車幾多次呀， 唔好再俾人講幾句就引左去恐懼啲未fc 或fc 唔到既野啦

背後既人動機係兩邊都要辣興呀！！

Tui

Push

大家都明啦

：你仆街呀！殺我啲人
然後比人殺埋
好似啲黑色幽默 無聲諷刺性漫畫⋯⋯

都係果句，證據嚟講，WhatsApp圖可信性無限接近零

我覺得黑警打死人輪姦人完全唔出奇，不過唔代表張圖係真係事實

希望炒車 但都要班仆街解釋太子單野

這世界沒有不漏風的牆，米的產下fact-checks

屌你啦傳個wtsapp cap圖就話係，
我話林病幫我奶緊袋底都得啦

唔介意係流炓，但點都要推上去

8.31 太子地鐵站懷疑打死至少兩名示威者，警察暴力推示威者埋牆，導致頭部重傷，同時暴力制止示威者，草菅人命，不理死活。懷疑有一名約17歲，陳x然(中間的讀音：卓)，被害，沒有及時受到救治而昏迷。大概凌晨二時半，才被送到醫院。兩名受害示威者的屍體 應該被警察秘密送到旺角廣華醫院及近佐敦/何文田附近的醫院。

懇求廣傳 求fact check 希望醫護人員站出來指證

冇證據唔信，我會力求證據cctv醫院證明係流的！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

咪撚On9，
將一件事實放大就有用，將一件假嘅事硬要講到真。反而係反效果

好心！玩到無野好玩咩…
是是但但得話太子站打死人，咁不如話上次維園裡面有彈殼，你話射死人仲似囉…

你又知係假？依家咩消息都冇，冇人分到係真定假，咪撚咪理性啦

就係唔知，假設你死咗，一個人失蹤幾日，你無屋企人搵？你無朋友？你無公司腦細同事要搵你？ 你想成真，至少搵人扮佢朋友扮佢家人先啦…咁都無不如話維園射死人留下彈殼我仲信。

唔好意思 我諗冇人會想拎呢d野黎玩
點解你可以口口聲聲話單野係流？
你係知情人士？依家全世界都推緊單野
如果唔推爆佢 黑警瞞一世有幾難？
過期tg黑警夠係否認啦？係輿論既壓力先迫使佢地出黎認
831單野就咁就算？
萬一真係死人 你班仆街冚家剷都係幫兇

如果你話蘋果條片被打到不醒人士無晒知覺嘅嗰一位，就一定係流。

你係咪岩岩放監？
全世界都知果單係私怨
係咪代表一定冇死人？
本身連登仔已經懷疑黑警打死左手足
只係有條傻閪出黎玩私怨搞到炒哂車

要藍絲信好多野都得，91東涌白衫刀手斬死人仲好劇本…

推爆單野根本就唔係想俾藍絲睇

就算唔係講嗰位
你要有人死，劇本至少都安插佢啲家人同朋友吖，連呢啲都無安排到。邊個信啊？
傳都傳得真啲啦…
不如話一位無人無乜嘅露宿者係太子站被打死。但無咁樣傳到喎

毋忘太子事件

唔係話呀媽傾緊收唔收掩口費咩?如果冇返工出嚟發夢呢?冇乜朋友呢?唔係冇可能呀

上次流浮山200刀手呢？ 之後行路去屯門同北角出現？
講啲野連小學雞都攻破唔到先啦…單憑一張員工証，寫隻字，呢招出過好多次啦…

你用以前假嘅證實唔到而家呢單係假喎
之前fb都有po話朋友做律師 講全裸搜身啦
比男黑警睇曬 而家咪又係證明到係真

冇人識呢個Prince Florian Tse咩？

咁點証明係真啊？你在冇好強有力証供？
一段乜乜wts對話？一段之後被解咗畫嘅直播影片？一張醫院員工証再加張寫個故仔？就係有力？

我話，有臥底扮演示威者並係維園開咗兩次真槍，其中一槍射死一名示威者。因為無片無即場証人，但有黑警承認過開過兩槍，你話佢其中一槍射死人我仲相信多啲啊…係咁傳你都唔可以証實到係假…

咁你點證明到係假?我見到你好強烈咁表達係假咪想問下你 發現你提出嘅論點都唔係好強喎 我冇話係真呀 但係咩證據都冇我唔會話真/假 廢事炒車
開槍=射死人?呢3個月咪死咗好多人?如果射死又唔似地鐵封住唔比人入 應該好多人知喎

我話要係傳 傳都傳得傳真少少。
就呢個傳聞…至少都傳個死者人名、死者家人或朋友…
同我假設維園射死示威者一樣，過咗幾日無死者訊息流出？咩名？有冇家人同朋友尋人？我仲點樣堅持相信係有可能係真？
而呢個po已經係事隔兩日後再傳…

咁如果你相信，希望大家搵到死者身份先，唔好再傳連小學程度嘅小朋友都唔太相信嘅佐証

隔離po好似有人名家人係要傳法?呢到有講呀媽傾緊收唔收錢嘛
同埋太子唔係2日後已經傳緊啦 其他po都有講但唔係2日後
維園射死人難啲 好少單丁 隔離冇手足 記者又比影相 即係等於之前中眼都有人知咁解
我都話我唔係信 係駁你所謂冇死人嘅論點 不如你比啲實質啲嘅證據好過推論當係

咁叫咩名？傳都傳出個死者名稱？
附近無被捕者目擊到？第三日，被拘捕嘅人都可以得釋出嚟講野。只要唔係講自己被捕嘅事，講其他野可以講喎，傳到有目擊者未？

張圖d 對話時間

咁叫咩名？傳都傳出個死者名稱？ 月台附近無被捕者目擊到？第三日，站內被拘捕嘅人都可以保釋出嚟講野。只要唔係講自己被捕嘅事，講其他野可以講喎，傳到有目擊者未？

係呀 隔離po有人名 中間打咗個x炸 目擊但當帶返狗屋被捕喎點知佢死咗?一齊人拉都未必同房唔知喎 其他嘢即係咩嘢?目擊係咩目擊啲咩?打死定拉返去?

又打字冠軍

好似係陳x然

唔係傳即場係月台被打死？附近無被捕者目擊到有個無晒反應嘅人被大批狗圍住死者？唔見有咁傳？

無反應當佢暈咗都得 同埋個陣自己都比人拉 兵荒馬亂點會留意到人?蘋果唔係有條片得2個隻狗圍住 跟住先傳有人死咩?

唔係想幫班狗辯護, 但所謂fact check並唔係cap張whatsapp對話圖就叫fact checked, 我地要既係將真相傳開去, 而唔係同班無腦藍屍一樣將D流料周圍傳, 最唔想就係又搞到集體炒車, 炒多幾次就再冇人會信我地講既野, 你覺得咁樣真係可以?

你揾到流浮山200 刀手咪信你囉

Pish

唔係扣留保釋出返嘅手足會唔去留意吓呢啲傳聞？今日星期二應該再煲大佢有同場被捕手足爆真相先係？係咪再要等呢類佐証傳聞！出埋嚟先啊？ 事隔三日啦

blocked p牌加以是而非既傳言